【港鐵 = 加價、壞車、拍廣告】今次地鐵撞車，睇嚟港鐵又要拍廣告修補個垃圾形象

港鐵日常運作流程：
1，加價
2，壞車
3，拍廣告
之後無限loop

是咁的，港鐵日常 車站維修

一個月前先拍完廣告，又出事

Working in the dark

搵明星拍廣告嚟修補個爛閪垃圾形象，之後又加價，之後又壞車

奀星囉明咩星狗鐵會有咩好事做呀，錢就識加

最近仲整色整水
搞左壇野
叫地鐵學院
修補個爛閪臭化形象

港鐵學院舉行首屆畢業典禮 持續培育鐵路專才
(2019/01/18)

港鐵學院今日(二零一九年一月十八日)舉行首屆畢業典禮，合共超過六十名 鐵路工程高等文憑及運輸學文憑的學員畢業，是學院發展中的新里程。畢業典禮 於紅磡的港鐵學院舉行，由香港特別行政區教育局局長楊潤雄先生、運輸及房屋 局副局長蘇偉文博士及港鐵公司行政總裁梁國權先生擔任嘉賓，並聯同港鐵學院 署任校長鄭惠貞女士一同出席典禮。 港鐵公司在香港特別行政區政府、學術界及專業團體的鼎力支持下，於二零 一六年十一月成立港鐵學院，將公司四十年來累積的鐵路建造、營運及管理的專 業知識及經驗傳承下一代，為香港培育更多高質素鐵路專才，讓市民可持續享用 優質的鐵路服務。 過去兩年，港鐵學院開辦了多項不同評審資歷級別的課程，亦舉辦了超過一 百項短期及學校課程，吸引超過一千八百名對鐵路行業有興趣的學生報讀。 教育局局長楊潤雄先生說：「教育局由二零零八年開始推行資歷架構，以鼓 勵市民持續進修、終身學習。資歷架構根據不同資歷的深淺程度，訂出七個資歷 級別，協助學員在進修旅途中拾級而上。今日在座的畢業同學，他們所修讀的課 程均獲資歷架構認可，資歷級別分別在第三和第四級。我鼓勵同學在完成今次課 程後繼續進修，選讀一些獲資歷架構認可及具質素保證的課程，以取得更高的資 歷和成就。」 運輸及房屋局副局長蘇偉文博士說：「政府一直以鐵路為公共交通的骨幹， 亦正按《鐵路發展策略 2014》積極推展各個新鐵路項目，預期鐵路專業人才的需 求將越來越大。我鼓勵同學善用專業知識及技能，為香港的鐵路發展努力。」 港鐵公司行政總裁梁國權先生表示：｢港鐵公司在提供優質鐵路服務上能夠 成為全球公認的領導者，實有賴港鐵各位『鐵路人』的付出和努力。我十分欣慰 看到港鐵學院將鐵路知識傳授予下一代，期望學院的畢業生明天可以肩負起『鐵路人』的重任，為本港以至世界各地鐵路行業及運輸機構作出貢獻。｣ 港鐵學院不僅旨在培育本地鐵路人才，同時希望在鐵路管理及工程方面，成 為世界公認的卓越中心，支持中國內地以至海外鐵路行業進一步發展。學院一直 與不同策略伙伴、海外機構及鐵路營運者緊密合作。為配合一帶一路策略，學院 為中國內地及海外不同鐵路營運者及機構提供企業訓練課程，包括行政及專業證 書課程和度身訂製的課程。在過去兩年，來自中國內地、印尼、卡塔爾、泰國、 韓國、菲律賓、馬來西亞、緬甸、沙特阿拉伯、新加坡等廿二個國家和地區超過 四百名專業人士，已完成修讀這些企業課程。

1月18日搞完壇野，整色整水修補個垃圾形象。
兩個月，今日3月18日就地鐵相撞

接地鐵廣告生意嘅公司真係好賺。
地鐵成日加價壞車，之後又拍廣告修補個臭閪垃圾形象。
地鐵拍廣告條水，真係長賺長有

岩岩MK站D冷氣, 時著時唔普

條女女

良心d講，出事唔關依班友事既

擺前線員工上枱，仲衰

馬生今次點樣解簽呢？好期待

想屌個女員工

左邊起第3個?
識食喎清